多隻支蝗黎香港播毒，港共扮盲唔理，香港人可以點自保？

身為毒撚可以唔出街，但都要返工，見到好多蝗係條街根本無得避

全民口罩

✴️HKVOTE Project 招募測試員✴️
------------------------------
👉🏻重點招募： ui, ux, security field 手足
👉🏻歡迎加入新改善建議Group:

#一人一步支持手足
#快來高手指點
#齊齊做實事
#有其他Prj想搵人都可以聯絡Admin哦

香港地投票 - 測試進行中

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧
香港地投票

今日去買消毒酒精，見多人買到本身排好嘅架都掃冧埋，口罩就must la

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

未買口罩

點好呀？